又要再講

1. 打網戰無問題，連登非一切，除左網絡仲有好多人要說服，要保護

2. fact check , 你可以選擇相信，但fact check 係比一樣重要武器你反駁對手同保護自己

推